再有確診病人離世 曾入住聯合醫院2D病房

聯合醫院感染群組再有一名曾入住2D病房的病人離世，全港至今累計有142名確診新型冠狀病毒患者死亡。

死者是一名71歲有末期病患的女病人，9月1日入院接受治療，之後情況持續惡化，今日凌晨不治。

又係老人

究竟後生仔驚咩

沒事兒, 佢本身都係未期